Hey! Hey! 一索得男!

點解聽韓文歌成日有空耳
睇下大家估唔估到
提示：唔係太出名嘅女團，叫小有名氣啦

推